SECHSKIES水晶男孩討論區 (18) 預祝殷志源SOLO專輯大發

水晶男孩 (젝스키스/SECHSKIES)是韓國第一代偶像團體，與H.O.T.並稱為90年代後期韓國歌壇兩大山脈。成軍於1997年4月15日，成員包括殷志源、李宰鎮、金在德、姜成勳、高志溶、張水院。團體名字來源於德語，意思是六顆水晶。團體中另分為以歌唱為主的白水晶（姜成勳、高志溶、張水院）及以Rap、舞蹈為主的黑水晶（殷志源、李宰鎮、金在德）。

水晶男孩於2000年5月20日正式解散，其後六名成員各自發展，直至2016年4月六人於MBC綜藝節目《無限挑戰》企劃特輯《星期六星期六是歌手（六六歌）》第二季的游擊演唱會首度合體。2016年5月11日，除目前身為事業家的高志溶外，其餘五人與YG娛樂簽訂團體約，正式以SECHSKIES之名重啟活動。2019年1月1日，主唱姜成勳在其官方粉絲俱樂部宣布已與YG娛樂解除個人專屬合約，並暫停參與水晶男孩的團體活動，因此往後水晶男孩將暫時以四人組合活動。

水晶男孩的官方應援色為黃色，應援物為黃色球形手燈及手幅 (90年代的應援物為黃色雨衣及黃色氣球) ，官方粉絲名稱為YELLOWKIES。

成員資料

殷志源
分隊: 黑水晶
隊內擔當: 隊長、Rap、Vocal
出生日期: 1978年6月8日

李宰鎮
分隊: 黑水晶
隊內擔當: Dance、Vocal、Rap
出生日期: 1979年7月13日

金在德
分隊: 黑水晶
隊內擔當: Dance、Rap、Vocal
出生日期: 1979年8月7日

張水院
分隊: 白水晶
隊內擔當: Vocal
出生日期: 1980年7月16日

姜成勳 (自2019年起暫停參與團體活動)
分隊: 白水晶
隊內擔當: Main Vocal
出生日期: 1980年2月22日

高志溶 (2016年後未有參與團體活動)
分隊: 白水晶
隊內擔當: Vocal、Rap
出生日期: 1980年7月1日

音樂作品

5th Album ANOTHER LIGHT 雙主打
특별해(SOMETHING SPECIAL) M/V

웃어줘(SMILE) M/V

2017 二十週年專輯 雙主打
아프지 마요 (BE WELL) M/V

슬픈 노래 (SAD SONG) M/V

重新錄音專輯 2016 Re-ALBUM
水晶國歌
커플 (COUPLE) M/V

세 단어 (THREE WORDS) M/V

個標題唔記得加[YELLOWKIES]
下次加翻

我就係喺名已留嗰度睇返覺得怪怪哋
唔經唔覺已經第18個post
LM

@g1_oria_

「即將到來的志源哥的solo」，「錄了五、六首歌的JEKKI專輯」，「希望在夏天也好、秋天也好盡快發表」

德：現在即將到來的，從JEKKI來說就是志源哥的solo，馬上就要出來了。與此同時JEKKI也在準備著，在錄音……會出專輯……
李：那演唱會……
水：演唱會的話還沒……當然會出日子的，開是會開的，但是現在的話還是集中在專輯上，以錄音為主。
李：那大概什麼時候會發表呢？
水：嗯……大概錄了有五、六首歌了吧？
德：歌錄了幾首了，但是時期的話……
水：時期還沒確定。我們希望不管是夏天也好、秋天也好，可以趕緊發表。但是現在的話是志源哥出，再誰誰誰出，有這樣的一個順序。所以我們現在一直在錄音、製作中。

20190522 TL: TALK LIVE EP01

等左兩年我希望出既係正規專輯

@ g1_oria_

水：JEKKI的歌，在德哥寫了三首歌，一首已經錄好了，還有一首要錄了。

@g1_oria_

水：反正先錄著，要是不好的話也可能不放進專輯。好的話也會因為專輯結構上有重合的部分，有可能不放進去嘛！可他老說要是不放進去就做成J-WALK的歌，但我是說因為JEKKI寫的歌，不要拿到J-WALK去。

J-WALK仲會出歌？

jwalk係咪簽左比yg?
如果係既 已而宜家yg咁既情況 唔排除有呢個可能性

新po 留名
希望係呢個po爆之前大大solo釋出

睇佢地講返錄音室啲故事仲好睇過團綜
其實麻麻地鍾意比咁多任務/遊戲佢地做，反而佢地4個係度吹下水嗌下交放下閃仲好睇
所以都幾期待佢地合宿個節目

YG而家盡地一煲乜都要試㗎喇你估仲係以前嘅三大呀
佢唔推多啲人出黎賺錢還債可能gd出黎之前間野都無埋

但上次團綜前30分中LIVE 大大好辛苦

@g1_oria_

「一般directing，都是志源哥總管。」

聊到在錄在德寫的歌時，在德會去做directing。水德又開始鬥嘴。
水：Director大哥更擅長把腦海中的東西表現出來，但是在德哥老是干涉，他表達出來的東西就沒有觸動到我嘛！
德：切！
水：所以宰鎮哥就要他不要按talk鍵：「哎呀！別！你別按！」一般direct，都是志源哥總管。在德哥也站出來做，所以有上面的故事。

20190522 TL: TALK LIVE EP01

個髮型好復古

LVMH條數好似係年底到期

好似大大有一張細佬相都係差唔多呢個造型

好似d有錢小孩

cr. eunsta_gram

Btw點解可以少年感重到咁

殷神奇 當初真係無改錯名

真係好可愛
仲以為大大偷著根仔西裝褸

做乜越黎越後生年齡都落係飯身上

@ g1_oria_

JEKKI新歌四個音節劇透注意報❗️

問在德寫的三首歌是什麼風格的。水說有一首歌他跟志源哥討論過，到底是什麼曲風的。是兩首都是抒情還是怎樣。德說所以那首另外拿去編曲了。關於另外兩首：
德：一首是抒情的……
T：在德性格上感覺不會喜歡快歌。
水：不是快歌。
德：快歌也有，有點舞曲的，EDM風格的歌。
水：EDM？
德：嗯！
水：有EMD嗎？
德：那首就是EMD啊！快歌就是EMD。
水：（劇透注意）打噠搭噠~是那個嗎？
德：嗯嗯嗯！
水：啊~那首是EDM啊！

20190522 TL: TALK LIVE EP01

@g1_oria_

T問大家，不知道有沒有想過這個問題，總歸有一天要往下坡路走的。那個時候該怎麼辦呢？當然如果到50多歲也能繼續獲得大家的喜愛是最好不過了……
水：其實我不怎麼害怕走下坡路這件事。也已經下去過，現在也不覺得說已經上來了。
德：其實我們活著吧，小時候估計不大感受得到，但其實大家應該都經歷了很多波濤。真的……最頂峰也去過，超級谷底也去過，落差是非常大的。我認為大家都會有這樣的經歷。不過這些經歷難道不是好的經歷嗎？正是因為這樣，今後無論什麼情況都可以很好地應對。雖然不一定是三下五除二立即可以解決，但也可以……
水：感受過這些的人們應該會更加懂得照顧身邊的人，想為別人做些什麼吧？
德：是啊！
水：與可以一直在一個很棒的位置、一直可以有人氣的人們不一樣，當然他們也是懂得照顧別人的。不過經歷過很多次起伏的人更能懂得身邊的珍貴，更能知曉飯們的珍貴，因此就會更加當做自己人一樣去照顧。這方面會強一些吧~
德：我常常覺得我要主動先去照顧我身邊的人、我的人，這樣的想法越來越多。
水：（手指頭點點自己）
T：是啊！得好好照顧水院啊！
水德開始拉手。
德：我不知道有多照顧你啊！
水：讓我可以感受得到的那種照顧！
德：不剩幾天了~等著~我會照顧你，讓你感受到的！
水：好嘞！
T：啥呀？
水：不知道啊！也不知道是不是要偷偷搞surprise，反正老是說給我準備了啥！
德：哎呀就是水院人生中需要的……
水：準備了水院人生中需要的？
李：生日嗎？
T：人生裡需要的？
水：怎麼還談上人生了啊！
德：你倒是說啊！方便的話……
水：阿尼……說啥說啊？
德：不是說不要管是不是節目，輕鬆地聊嘛！（水搖搖手指）不行嗎？他說不行誒！
李：女朋友？
T：哎呀！
德：誒！
水：在元跑偏跑遠了啊！
李：啊~~sorry sorry!

20190522 TL: TALK LIVE EP01

@g1_oria_

關於酒量

李：最近成員中誰的酒量變弱了？聽說志源哥的酒量減少很多啊？
水：志源哥確實是酒王……啊，宰鎮哥也很能喝。在我看來在德哥最不能喝，志源哥和宰鎮哥最能喝。但是志源哥最近有點忙，要錄音，事情很多，不像以前一樣喝酒喝到很晚了。
T：啊~志源不喝酒啊？
水：不能控制。
李：因為第二天就錄不了節目了？
水：就會太累了，因為是被駝回去的……那哥哥如果喝酒的話，你也知道的嘛，是那種喝到最後的類型。
T：嗯，沒有明天的。
李：第二天就消失了啊~
水：要麼是被經紀人背回去還是怎樣，但是最近不會喝成那樣。
T：真的有一次在節目裡消失了。
李：啊~或許是之前的哈傑凱埃及？
T ：嗯~
水：宰鎮哥原本就很能喝，真的喝很多。宰鎮哥喝啤酒。喝幾千CC的啤酒吧？幾乎一萬……照他自己的話說將近喝到一萬CC。但是即使喝那麼多……一般我們在餐廳點一杯500CC的嘛，他會先點上三杯。我們都是一人一杯，他自己面前三杯。我們喝完一杯，他三杯也喝完了，然後就再來三杯，他是這麼點酒的。
T：哇~一萬CC真的難以想像啊！500CC都這麼多了，喝二十杯……
水：而且也不怎麼去上廁所。
T：甚至身材還很好！
水：也不知道是不是這個可以存儲地比較好，一次性解決……也不是一直來回去衛生間。但是宰鎮哥……比如說我們去喝酒，哥（指T）你是宰鎮哥，在德哥坐在這裡。宰鎮哥就拜託我：「水院啊，我跟你換位子吧！你坐到這邊來。」
德：為啥？
T：要繼續喝？
水：不不不。在德哥要是喝多了說話的時候吧，分泌物有點……從口腔構造上來說……
德：zzan~~~~
水：宰鎮哥特別討厭那個。「啊！不是坐在在德面前嘛！要跟水院換一下位子！」他不怎麼坐在對面的位子。
T：很特別啊~大家都很獨特~
李：宰鎮哥要是喝醉了感覺會很有趣~
水：宰鎮哥很好玩的~
T：沒喝醉也很有趣啊！
李：但是會更有趣！

20190522 TL: TALK LIVE EP01

T：真的有一次在節目裡消失了。
李：啊~或許是之前的哈傑凱埃及？
T ：嗯~

真係唔知大大邊次消失左

@J-walk的日常回憶

在德每週大概喝一次酒，水院最近喝得比較多，大概三到四次。
————————
飯：德歐巴最近在幹嘛呢
水：他就在家待著
德：最近在家牆壁上塗鴉呢
水：為啥呀
T：他喜歡做裝飾，現在家裡變敞亮了原來挺暗的
水：在客廳裡吧，擅作主張地改變了風格吧
T：不不有商量過的，我挺喜歡的
德：那壁畫不錯吧
水：不會是哥親自畫的吧，傳到ins上的？
德：嗯，就是我畫的呀，最近在家畫畫壁畫，也給鞋子塗鴉
水：是要往藝術家方向發展了嗎，不是那種人啊
德：那倒沒有啦
————————
元：聽說也有在打高爾夫，一起打過嗎
水：就作為愛好，Tony最近也打過一兩次，我是比較喜歡，在德哥不怎麼打，偶爾跟我一起出國拍攝的話會打
德：不過我打得更好吧
T：贏不過在德
德：我幾乎有62擊
T：在德不管做什麼幾乎都會贏了我
水：確實有些這方面的才能，就算沒做過也有比別人更發達的神經，但是高爾夫不是靠這個就能贏的
德：你好像沒有資格說這種話誒，還沒有到可以評價別人的實力吧
水：別動不動就惹我
德：知道啦（他撒嬌了…）
————————
元：（Tony在德）一起待在家裡的話反而不怎麼會喝酒吧
T：一開始真的經常喝，但因為各自回家的時間也不一樣，我又經常都是喝醉的狀態
水：最近有聽說關係變生疏了啊
德：從哪兒聽來的啊
水：就我個人的感覺跟收到的情報
德：最開始不是我（把水院）介紹給哥的嗎，知道吧，他當時就很嫉妒
水：我沒有
T：畢竟兩個人的關係本身就很親近
德：我感覺水院是認為哥插入了我倆的關係之中，好像有點牽制哥，兩個人怎麼都那麼想擁有我呢
T：突然很想喝酒了呢
德：你說實話
水：我是很喜歡（Tony）哥的，哥真的是個好人
T：不會是在德你自己誤會了吧，水院根本沒有那種意思
德：不會，我都認識他十五年了，看一眼就知道他在想什麼
水：不過你們沒睡過一張床吧，哥千萬別一起睡啊
T&德：睡過呀，在軍隊的時候每天一起睡
水：不是軍隊裡的那種感覺，就是在一張床上，睡一張床的話可能關係會越來越遠，因為寂寞總是有很多skinship
T：我大概知道那種感覺
水：知道吧，總是從背後抱人
T：抱人的程度我是不清楚，就很喜歡摸肚子
德：我是有些缺愛，就很喜歡摸肉，就是一種情感表現啦，就像水院啊哥啊志源哥啊，喝醉以後會喜歡摸親近的人的後脖頸，給按摩
水：就摸耳朵啊肚子啊之類的
元：那水院有經常一起睡嗎
水：拍攝的時候睡過一間房，睡雙人床的時候如果挨到對方了我就會挪開，他總是會再挨過來
T：就女孩子之間經常會手拉手
德：我們也經常手拉手啊
水：誰跟你牽了
德：但是一般都不喜歡吧，我其實也不喜歡，我也不喜歡別人摸我，但是因為水院總是好好接受
T：他善良啦
德：這我也不好說
T：是你的話別人都會接受吧
水德：不不：宰鎮哥會正色，志源哥也會馬上有反應
德：我有時候會像按摩一樣摸後脖頸，水院也好志源哥也好會一直這樣摸，但是志源哥就非常不喜歡
水：氣氛怎麼往這方面走了
德：但你為什麼老覺得是我單方面的表現啊，你也經常這樣啊！

媽呀我睇咗啲乜

三個又喺度爭寵

表面上係講在德既壞習慣
實質係炫耀自己同在德有幾親密

你講緊TONY定水院
在元好慘被迫睇三個男人爭風呷醋

在元搵唔到野講好慘
默默承受一切

兩個都係
明爭暗鬥

好好笑 大大單純直男 德兒咁摸緊係唔鐘意

唔知會唔會打在德呢

「야 阿西，你做乜摸9我」

文字版狗糧

唔知有冇飯站肯翻譯尋晚個live呢
希望白飯會翻譯啦

@ 韓國me2day

【theceluv獨家】[金請夏將與經紀人一起出擊<全知干預視角>]23日,據放送相關人士稱金請夏最近決定出擊MBC綜藝節目<全知干預視角>,與經紀人一起參與錄製.金請夏正在新專輯的最後準備階段,預計6月底回歸.期待夏日酒兒的精彩表現~

好大機會撞大大喎

唉 點避都避唔到

無知一問
請夏啲歌好大機會拎到一位？

上一次好似都拎到幾個一位

請夏音源成績好
但大大主打應該係音銀同音中
2017年水晶gaon chart 9月榜係贏臉紅同BTS
不過唔知得大大一個會點

我係到諗緊幾多號去好

@Sophia_1Kyne

初丁口味的威嚴
一家美食店正門的橫幅上寫著殷志源喜歡的字樣做宣傳。

cr.1kyne_g1_0608

@sechskies.hk.co.ltd
⚠️香港小黃請留意⚠️
.
大家好！
.
還記得小編們之前答應了大家會認真考慮嘗試開辦香港區的團購嗎？
.
在認真考量及研究之後
我們決定以殷隊即將推出的SOLO ALBUM作為試點
嘗試開辦首次專輯的香港區團購
.
我們目前正在考慮幾個購買專輯方法
但極需要購買數量資料以作決定及進行下一步行動
.
因此，希望有強烈意願參加團購的香港小黃能參加此次數量調查 (調查日期由5月24日到5月27日香港時間23：59為止)
(如調查結果未符合預期，將不會開辦)
.
煩請能夠接受以下條款的各位，方可填寫以下數量調查：
1) 先入金後填購買表單
2) 到貨後只安排兩場集體交收，未能出席者只會安排SF到付
3) 如專輯有分封面，也只會按訂購數量隨機發貨 (如雙封面：購買一隻 = 隨機發貨 / 購買兩隻 =各封面一隻 / 其他 = 盡量安排每個封面各佔一半)
4) 入金後將不接受取消訂單/任何退款
.
身為粉絲，我們明白大家很重視專輯的來源
因此，我們會確保以下：
1) 專輯只會在正式途徑購買 (如 SYNNARA/HOTTRACKS)
2) 購買之後會提供小票以作證明
3) 承諾此次團購所購買的不會是用於抽FANSIGN EVENT的專輯
.
你們填寫的資料對我們來說是非常重要
懇請各位真的會參加我們團購的香港小黃才填寫以下調查表
.
(請大家不要欺騙小編們，填了調查表但最終卻不參加團購啊，不然我們會很傷心的！)
.
感謝各位！
.
調查表連接 (已放在首頁簡介)：

.
====
#水晶男孩 #젝스키스 #SECHSKIES #ジェクスキス
#殷志源 #은지원 #EUNJIWON #ウンジウォン
#香港小黃 #홍콩옐키 #hkyellowkies #sechskieshkcoltd
#INSECHSKIESWETRUST

@Sophia_1Kyne

20190524姜食堂2更新介紹ㅠㅠ

「營業開放啦~」

營業的開放和結束由總經理志源負責！
專業的大廳管理是基本
現在在覬覦甜點師的位置~
對職員很嚴厲，但對客人so~sweet的殷經理
現在把對大廳的擔心收起來吧！

期待殷總經理和殷甜點師！！

大大升左職做總經理
咁係咪個個都要聽佢講？

@Sophia_1Kyne

20190524更新stagek6月4日錄製公告

這應該是最後一次錄製了，節目要結束了…

多數入面係咪得碟 係咪其他野都無
原來碟都分咁多款樣式 .. 岩岩先睇到你地講 但已經田左要1張..
睇下到時咩樣 再睇下有無得加單

參考5輯

@幻想樂園字幕分享
[幻想樂園原創翻譯綜藝] [TV朝鮮綜藝]《戀愛的滋味2》[E01.190523期 韓語中字]本字幕由@幻想樂園字幕分享 @NRG千載一遇 兩站站聯合發佈。

姜食堂出咗預告喇

@elihu_02

今次白老師去左幫手

瘦咗好多
個黑眼圈深到好似新西5個陰間使者咁

想問同申東燁拍咩？

唔肯定有冇新綜藝 但對上一次合作係千萬holic coming soon 我諗係聚餐？

佢隔離嗰個係咪高中伙食王其中一個成員？

係呀
但申東燁冇拍高中伙食王
所以先覺得奇怪

好嫩口呀!!!!!!!!!!! 仲瘦左好多!!!!!

有人估係驚人的星期六呀

嘉賓？
不過個節目麻麻地好睇

‏ @only4sechskies

A music video maker in the 90’s uploaded their old music videos in 4K on YT.

我估我可能都係 Gmarket , 我上次一次過訂返曬好幾隻水晶嘅碟... 條數計落都 ok...

驚人的星期六悶到喊
就算有愛都好難頂完全場
成個節目就係係度估歌詞
同一隻歌反反覆覆聽十萬次
然後估錯再聽無限loop
唯一好睇小小係零食時間

咁我知邊套啦 上次睇WINNER我都係飛住黎睇

都唔明點解個節目咁悶都唔摺左佢

個個都做到嘔

多左幾樣菜單 好辛苦

@g1_oria_

姜食堂2 第3條超長完整版預告！ 文字中翻👇🏽

5月，在某個溫暖的日子裡……開業的麵食店。
花郎也沉迷的味道 姜年糕
為了客人而準備的暖暖的粗湯麵
姜：這個是胖乎乎的面喲
由我來吃
根：老闆之前感覺不會吃，現在倒在用餐呢！
吃得有點兒多
味道可真棒
姜：嗯~~~~
源：（發現了）您這是在吃嗎？！
姜：（開始結巴）呃……現在……最後剩的這些……
源：索性再多賣一份啊！
姜：（繼續結巴）就還剩了……這個……
COME BACK
一如既往老闆吃得更多的姜食堂2
第二回開業場所在慶州，來到了花郎的故鄉
一如既往的上班路
源：呀！你小子！
姜：呀！你小子！哈哈哈
M：姜：呀！你小子！
源：你真的一會兒……
一如既往的員工們
根：我們變乖了很多呢！決定不吵架了呢……
開始吵架
根：阿尼！那為什麼要賣啊！說便宜！
源：為什麼1000元還非得要賣啊！直接送不就行了！
根：1000元為什麼不能賣啊！
源：阿尼，那個……
更加和睦的員工們
廚房設施也更加寬敞明快
源仔搗鼓機器
源：哎呀哎呀哎呀！
源：啊！！！宋旻浩！！！ 在不好用的時候請去怪別人噢！
估計是下水道漏水了
一如既往 事故不斷的幸福的姜食堂
根：老闆，剛剛也跟您說過了。如果有（切蔬菜的）粉碎機的話……
姜：老是想要憑藉器械來活得輕鬆一點……（嗡~~~自己開始用機器）
P：突然機器的聲音？
根：突然出來機器的聲音……不好意思啊，你那是不是也得用刀切才行啊！哎！大叔！
MENU
你喜歡麵食嗎？
親自揉麵
姜老板 面條擔當：粗湯麵、涼爽的冷湯麵、微辣的拌麵
根：我還以為會考面條提高業績呢……連機器的錢都沒賺回來！
姜：結束之後我會把機器買回去的！
安精靈 炒年糕擔當：辣湯炒年糕+四色油炸合體、不辣的炸醬炒年糕、炸醬蛋包飯
客人：-好吃！-嗯好吃！可是好辣！-不辣啊！
根：宰賢啊！你在給誰準備70歲大宴嗎？
70大宴 let's get!
根：哇~~宰賢好厲害！真的！
（生意技巧增加了呢~）
殷冰沙 甜品擔當：神妙漢紅豆冰
M：哇！好棒啊！哥！
源：還行吧？
小朋友：好吃！客人：紅豆好好吃！
好吃的紅豆其實是熬夜煮出來的
宋餅乾 甜品擔當 神妙漢餅乾
確認數量
客人：這個好可愛呀！
P：哇~好香呀
表打工 業務擔當：李壽根 +α
還有李壽根的話……
根：（唱起來）因為沒有一門技術，所以洗碗~~
源：洗碗洗碗洗完碗~
基本業務：洗碗
源：叉子和刀
根：我知道，放那兒就行！
打掃服務 看小孩服務
根：（對白老師）要是您開車來的話，我要不給您把車洗了？
洗車服務（可選擇）
根：洗了抹布過去……
P：壽根哥！水槽好像漏水了！那邊的排水管！是咋回事啊？
根：排水管漏水了為什麼跟我說啊？！
P：哎呀！不是啦！怎麼辦了啦！
（妙漢拜神）拜託……！別讓我們完蛋啊！
姜：來~5號桌拌麵~你自己拌著吃吧！
根：讓人家自己伴著吃？
姜：4號桌……5號！4號！3號！
源：那什麼，就我來炒吧！
根：你在抽籤嗎？
姜：（對根）你等會留下來！老師走了之後你留下來！
源：哎喲很冷吧？進屋吧~~
那也是對客人們可溫柔的員工們
源：哎呀！萬歲！
源：哎喲~結賬是我們小寶寶來結呀？嗯？
姜：殷志源！
源：哎！
姜：讓小朋友們夢都做大一點！今天是兒童節！
源：來的是成人！兩位成人！
不按老闆意見進行的餐廳
慌張的事情當然是隨時發生的
姜：水全溢出來了！老師！剛剛水都溢出來了！這樣誰都要沒了……老師！
M：完蛋了！
源和M錘面，源錘到搟麵杖飛走
M：我要不安shi了！
源：（以後）即使要開咖啡店我也會請很多員工的！因為不知道人情世故才這麼說的唄……
偶爾也會對人情世故產生一些疑問
P：我不理解為啥炸蔬菜會那麼便宜！用了這麼多蔬菜啊！光胡蘿蔔就用了7萬元……
安：哈哈哈哈哈哈哈（笑到失聲）
就這樣，結果眼淚爆發
P：哇~今天大蔥好辣眼睛啊！
我的大蔥、汗水、眼淚……
P：是幸福的廚房啊~
姜：排在最前面的就是「福利」！
福利盲區 這是地獄時間
（員工室外就寢）
我們，累的時候跳hiphop
摸摸摸摸，用愛心~
摸摸摸摸，用幸福~ （姜：別生氣噢！）
摸摸摸摸，用誠心~是的！（姜：你做得可真棒！）
好吃又不帥的姜食堂~（源：你好！這裡是姜食堂！ ）終於要開始第一次營業了
我們不討厭噢~（姜：我今天不討厭噢！）
絕對不會埋怨噢~（照顧！尊重！一二三！）
目標是照顧和尊重
根：姜食堂開業啦！
源：Open！快進來吧！見到你們很高興！
另外一邊……
圭：我現在在做小……小塊……啊不對不對，不叫小塊，叫李壽根……
曺圭賢 姜食堂3合流第6個小時……
曺：不用不用~
staff：您吃著吧！
曺：為啥啊？
staff：大家都吃了。
曺：我很想享受……
安：你一見到我說的話就是：為什麼這麼沒話說啊
圭賢稍微過會兒見噢~

20190524 姜食堂2 預告 第三篇

下星期就係姜食堂啦
好期待呀

@中華黃飯糰站CY_RiceRoll 會分段做J WALK上TALK LIVE既中字

............悶到嘔

【貼吧中字】20190524 姜食堂2預告完整版 1080P

係愛的考驗
飛住睇完全場已經好勁
如果唔飛睇哂應該係真愛

到時應該有人會整大大cut

本身想支持吓key 開頭都仲冇乜點飛住嚟睇 愈睇愈悶 後尾直接放棄
得SHINee珉豪上嗰集睇晒成集
WINNER嗰集我都係飛住嚟睇 都覺得頂唔順

一定要有 如果唔係會悶死

@g1_oria_

黃金搭檔 6月16日（日）晚11點（韓國時間）首播

大大:
姜食堂2: 5月31日起 逢星五
訓MAN正音: 逢星六
高中伙食王: 6月8日起逢星六
Stage K: 逢星日
黃金搭檔: 6月16日起 逢星日
驚人的星期六: 未知日期

水院: 戀愛的滋味2 逢星四 (未知係咪固定嘉賓)

完美

小黃同大大都好忙

仲要打榜真係忙到爆

一係就好空閒一係就好忙

成5 6 日都望到大大

我為左韓海同key
睇哂佢兩個未當兵拍嘅集數
之後一冇佢地 就冇睇過

@申pd ig

勁得意

[member]最難其實係畫 會豆雞[/member]

【殷志源】[貼吧獨家] [Stage K採訪挑戰]全球K-POP挑戰賽K-Leaders特輯！

今晚Stage K 水水跳couple果陣好怕醜

原來係跳Road Fighter

今集訓MAN正音 原來係大大拜託次長代班
原來大大同其他WINNER成員都好熟？？
我仲以為只係同Mino一個熟D添

次長之前都同大大拍過意外的Q呀
仲話次長都係瘋子
我諗應該真係幾熟

佢地應該係同一team經理人

忽然醒起
大大仲有借過佢架保姆車車過次長，小隊同大眼做野
佢地仲話大大架車好豪華
好似係果日mino另外有行程要用車，所以大大先借左架車俾佢地

被瘋子認證既瘋子

幾鍾意睇佢地互動
新西唱K時候Winner唱couple
大大同mino分別時候又識做winner手勢

菊花又有新料
都唔知會唔會影響回歸

唉 一定會有影響
都估到佢會有呢啲新聞出
有老婆同女都可以做呢啲野 真係好噁心

菊花既角色係中介？

我估應該係

自己都係名組合出身都要搞到自己咁cheap
正正常常做生意唔得
勝利就係學左佢先出事

冇錯 明明公司有咁多人才 可以名利相收
點解要行歪路 搞到自己身敗名裂又連累到啲藝人
其實菊花係咪應該辭職 咁樣yg影響係咪應該會細啲

想問做咩事

上微博搵到了
我驚邊團回歸都俾人抵制咋

應該唔會呀.....
始終唔關藝人事

冇記錯上次親生仔出席校慶表演都俾人鬧？
今次winner cb好似都比起之前成績冇咁好？上網見到人咁講

又係喎
咁今次leehi撞到正

上次董事會都郁佢唔到
真係幾難踢走佢

WINNER成績麻麻似同之前有大勢團CB有關多D

可能路人會同情佢呢

難得cb都撞正呢啲野
心痛leehi

我真係唔知水晶續約係咪好事
奈何出面冇其他地方可以去

雖然YG自由度大
但係個老細又偏心又仆街
唉真係好煩

강성훈, 서로를 위해 잘 탈퇴한 것 같은 스타 1위...2위는 승리

姜成勳, 爲了對方而退出的明星第一名...第二名 勝利

網友們選出為了對方而很好地退出了組合的明星為組合SECHSKIES前成員姜成勳。

網絡社區門戶網站DCINSIDE(代表 金有植)由21日到24日進行了"爲了彼此順利退出的明星是誰"的投票,結果姜成勳排名第一。

在總共8,437張選票中,姜成勳以2,065張(24%)高居榜首,因去年9月臺灣粉絲見面會取消而引發的粉絲俱樂部收入貪污爭議,與部分粉絲產生了矛盾。因此沒有參加預定10月的演唱會的他, 最終在2018年12月31日,他中斷了作爲水晶男孩成員的活動。

第2位是Bigbang的前成員勝利(17%)。今年1月, BurningSun事件曝光, 勝利被牽扯到關鍵人物,3月11日宣佈退出娛樂圈。與此同時,他還退出了BIGBANG。

第三位是f(x)前成員雪莉,獲得724票(9%)。 雪莉在f(x)活動期間因怠工爭議,活動中斷,公開戀愛等,引發了粉絲們的憤怒。 最終,雪莉於2015年8月宣佈退出組合。

此外,FT Island前成員崔鍾勳,Winner前成員南太鉉, Highlight前成員龍俊亨等緊隨其後。

其實都無得你賴死唔走
就算想賴死，公司在商言商一定會踢你走囉

想問你地覺得果幾個男孩係咪真係男飯？
還是純為左參加節目既KPOP飯？
我覺得佢地跳得麻麻

跳得麻麻先係真飯

講到佢地阿媽都識得水晶
果度我覺得好劇本feel

我都覺

所以先懷疑係咪真飯

其實有阿媽知水晶唔知
不過節目入面個阿媽好讀稿feel啫

講真又真係假咗啲

講真水晶係啲海外飯可以當16年出道嘅新團咁睇都得
我諗絕大部分係睇無挑入坑
其餘就係yg家族飯

無喇喇講2016年重組
好怪

依家仲有yg家族飯咩
好似yg飯成日都唔當水晶係YG一份子

想睇大爺係入面安安樂樂養老都唔得..

本身以為泊到個好碼頭 水晶初頭個勢勁好
俾人某人累完之後 又俾公司社長累
多災多難

不過YG最後一定冇事
係YG歌手近期做咩都會畀人插啫

講真呢件事一定會影響好耐 短期冇可能搞得掂
我唔想睇自己鍾意既人次次cb都比人鬧

唯有出多啲力幫佢地打榜

唔知大大會唔會有記招呢？
分分鐘問埋姜生D野

如果係醒目既就唔會開 一開就一定比人問

咁難得回歸都唔可以開記招宣傳
真係好慘

【飯糰中字】【TALK LIVE 190522】02

但到時如果問埋啲前隊友乜乜乜 公司老闆乜乜乜
場面會好尷尬
好似WINNER今次cb記者會 俾記者問啲尖銳問題 答又唔係 唔答又唔係咁
答唔答都會俾人鬧

姜生單野又係拖左好耐都未有結果
都唔知仲要搞幾耐

好慘

사건진행상황 공유 共享事件進展狀況

你好, 我是影像會訴訟總隊。

影像會事件目前正在檢察廳進行調查。預計最晚7月會有結果。
調查結果以後和訴訟團隊協商後通過媒體共享。

謝謝。

如果真係開 我相信大大會應對到嘅
但諗到會畀人針就心up
隔左咁耐終於出到solo 係咁畀人扯後腿
真係好慘

@For_KSH

前情提要：2019年3月8日，黃女士訴記者妨害名譽案開庭，她認為記者誹謗，自己沒出庭。
最新動態：2019年5月21日，檢察官得出結論：
報導內容是有證據的，不存在故意誹謗。對黃女士的起訴請求，做出「不起訴」的處分。
劃重點：不起訴，也就是說，新聞內容是事實。
還證明了，哪怕在起訴書裡，黃女士還在撒謊
對了，這一案教會我們，罵的時候不要帶全名
其它相關案件還在進行中，嗯，反正等都等了

我都相信大大可以應對到
只係唔想佢俾人針

全間公司真係水晶同大大最無辜
而家有啲羡幕走咗嘅psy 同epik high

咁又唔至水晶既 全公司既藝人其實都好無辜
唔知得新聞對psy有冇影響

本身諗住水晶唔簽YG不如去PSY間公司啦
依家都係算把喇
PSY都唔知救唔救到自己

姜2 MV 好可愛

睇到佢地一齊dump豬扖個到忍唔住笑出聲

係！！！！！ 一齊德德德德

大大抱住隻妙漢好好笑

跟住仲有隻cos 大大

係mv流出圖個look

佢同妙漢SAY HI 都可愛到爆

我大爺會唔會 太 靚 仔 ~

就係親民嘅哥哥

心空呀
有人話係做訪問，回歸嘅步伐不遠

男飯的好處~

死啦 有無人可以話我知WD係咩黎...

微店嘅意思？

微店??
網上有人係咁講 不過唔知係咩黎

係咪要download微店個apps先搵到??

LEE HI音源唔錯喎
應該影響不大掛

點解姜食堂冇記者會既

唔係聽日先播咩

通常播既前幾日會有發佈會

藝聲都係6月cb唔知有冇影響

全碟入磅主打空7
3年空白期算好好
題外話成隻碟都好好聽

頭先睇到有新聞老羅好似有記者會定訪問不過無講係關於乜

唔識 我連微信都無 為有睇佢微博算 都係差半個月姐

@pk_hero ig

好靚仔

好似係做solo采訪

人都癲

咁快做定？
唔係出左先做嫁咩

唔知呀 有啲應該會做左先 到cb個日就放出黎

我好緊張呀
期待官宣

如果6月8號出預告就好啦

大大見到隻人蔘扮佢唔知會有咩反應呢

我覺得唔會撞正

我仲諗住請一日假打榜
但佢遲遲唔公佈幾時會回歸

@勳7team

@姜成勳222

感謝大家的關注！
我們是來自全宇宙的姜成勳的粉絲，
有一位火星的朋友，因為不會說地球話，就不說了
應援只是讓他知道還有人在等他，支持他
僅此而已
獻上首發認證
特此鳴謝認證的前線小夥伴
#姜成勳
#姜成勳
#姜成勳
#강성훈
#Kang_Sung_Hoon
#カンソンフ
#solo18th_anniversary
#we_are_waiting_for_you

真係怕佢唔夠7
我諗佢而家見到心諗
你俾錢我買野仲好

姜生喺台灣真心多盲飯
一開始仲以為個應援係上年既
點知原來係幾日前

唔想醒既姜飯真係唔駛再哂時間拍醒佢
繼續沉醉喺入面喇
D官司就快結果
班姜飯鍾意飯個罪犯
唔該到時姜生判左有罪記得幫佢交保釋金

佢用呢舊錢俾姜生保釋好過啦

姜飯幾時肯做啲實在啲既應援？
例如畀錢姜生打官司
畀錢幫朴松葉畀罰金
籌定錢將來姜生有罪將佢保釋出黎
今次Double J Walk應該唔會再幫手
家下真係要靠姜飯既力量

有名你叫
@勳7team
改個名都7過人

我諗起個的士應援
今次應該會真係係馬路行掛？

真巴士同真係喺馬路行緊
有片拍左應證嫁

要唔要再搵另一個台灣主辦幫姜生喺台灣solo出道？
好似仲好有市場咁噃

忽然想起
當年佢地幫姜生籌既保釋金唔知有無還返俾佢地
果度都唔小錢呀好似

我估冇啦 佢個陣有錢咩

應該冇
當年姜生阿媽好似要動用佢D房地產幫姜生還錢

話時話HW話退番部分入會費 畀3個月時間收集意見拖時間
姜朴都應該係唔夠錢退款
到時唔退又唔知韓黃要唔要告佢

一味拖字缺
其實韓黃果單好似冇咩消息咁嘅

影像會？
最遲7月會有結果

姜食堂 D DAY

今次記招又無直播又無

可能夾唔到時間

唔緊要啦 淨係預告都出左四五段

記招有靚仔look睇嘛

但一出公開場合就可能俾人問⋯⋯

係一定會比人問
leehi做訪問都有問 大大一定走唔甩

可能老羅怕佢地比人問 唔開啦 仲好啦 問埋D唔關事既問題 影響主題呀

係囉仲要2個YG人

好似上次咁開下live 都好丫

戀愛的滋味2.E02.190530.韓語中字

睇到IG啲片段今次大大又要敲野

係 一知道知敲野 個bgm勁搞笑 it's over
睇到笑左

一知道要揼野爭啲想爆粗

笑死我 同mino一齊呆左

唔知今次又會吸到幾多新飯呢？

生無可戀

吸多啲 掃啲一位返黎

有中字啦啦啦啦

B站緩存左先
唔係一陣可能又俾人del

我直接下載網盤睇左廿分鐘 聽日再睇 好眼訓

我要今晚先有時間睇

想講姜食堂嘅嘢食每樣都好大份 仲要唔係收得太貴 良心企業

根本唔可以收得貴
始終都係拍綜藝
唔係為左賺錢

我未睇
大家覺得今集正唔正

爆笑
睇住佢地每道菜都係玩命

新瘋嗰個菜簡直動用哂全部人員一切整

未得閒睇中字尋日睇咗生放送
不過有樣野唔明點解大大去學整紅豆冰嗰陣著得咁靚仔但係開舖嗰陣反而咁求其

因為大家都做到失去靈魂

話說睇緊TSKS 版本
暫時覺得女漢子翻譯比較好
有啲秀根既梗佢都有附註解釋
TSKS 無

女漢子係翻得得意有梗啲
TSKS就忠於字源(?)平實啲

唔止
一開場秀根佢地提議叫姜虎東筋道麵
然後大家狂笑
女漢子有附註個音近似「姜虎東慫了怎麼辦」
但TSKS 無，就會變左唔明笑乜野

唔知B站幾時自可以發彈幕..........

6月8定9好似

6號
大大扮宰賢炸醬太咸9up個度都好撚可愛
Loop左幾次

最後東東流鼻血 我嚇左一嚇.,.

新鮮大大

好靚仔

咁後生既

@殷志源貼吧微博

【貼吧中字】20190601 驚人的星期六預告
6月8號播出！

@鳳凰天使TSKS
【#鳳凰天使TSKS# & @殷志源發電站 & @水晶男孩中文站_YFlower & @BlockB家族站-BlockBFamily & @宋旻浩吧 & @PYOEVER_表志勳個人應援站 聯合製作發佈】◇tvN綜藝◇《#姜餐廳2# / 姜食堂2 》

小黃花又復出

愛的考驗時間

唔緊要
果日大大生日

[介紹] 姜成勳-一個已經半退圈但黑料不斷的藝人

入去睇下
成班盲飯
盲到要去PTT公海開post
點知冇咩人覺得姜生係好人

首先,我要先對莫名受波及的其他家粉絲道歉,
姜成勳的影片讓很多人不舒服,
但影片來源的問題也很大,
黑漆漆的影像,誰知道是不是像水果車一樣是亂栽贓的黑料.
句子一剪接殺傷力有多大?
最新版本是他說"偶像都很醜?",精簡成五個字了,變成變態自大狂了,
完整句咧?他也說他太矮--->就是閒聊的聚會啊,
但只想衝點閱率的新聞平台才不管.
不過品頭論足是不禮貌的,就算當時的他不是藝人(還沒復出)
私下聊天的場合也應該潔身自愛,不該留下話柄.
如果冷靜分析,他的現況就是沒辦法回到螢光幕前,
只能由著黑粉們想到什麼話題就拱他上台的人.

他對粉絲不限防,把粉絲當知己,是沒有架子的藝人,
但也把他自己置身在高空的懸崖,
他若真有錯,法律會給予應當的判決,而不是無限上綱的網路霸凌.
五月份他的負面新聞有夠多,有網民說他在炒新聞?
他這麼黑了,儘管本人皮膚很白,但在南韓的形象毀了吧,炒什麼新聞,
而且現在每則爆料幾乎都有新聞願意報導?

這是鞭屍了呀各位.

那我還上來洗地做什麼呢?

就是希望有看到影片的網友,可以從另一個角度了解這個人,
沒有人是絕對的惡,他的歌聲和舞台魅力是絕佳的,
他的官咖存在很大的管理問題,但我認為全部人的責任就給他一個人扛,不合理.
有人說"這種人怎麼還有粉絲"
我想讓大家看看我眼中的"這種人"是怎麼樣的人.

班台黃究竟知唔知韓黃年幾兩年前已經話官咖有問題
話影像會盤數唔啱 要求炒左朴松葉 質疑朴松葉女友身份
姜生畀左咩回應？
出半語鬧韓黃 叫信佢既人繼續跟佢 話有問題既地方會去改善
朴松葉要韓黃寫道歉信道歉
點知信姜生既結果係點
台灣FM取消....所有小黃既錢到依家已經過左9個月都追唔到
姜生自己都冇演出 仲唔肯還返筆錢畀台灣主辦
仲有姜生同朴松葉對forever2228 couple先係HW實際老闆
姜生唔負全責咁邊個要負責

台黃自己無知都算
唔駛同路人講
仲想說服路人

嗰日有三個節目
幸福來得太突然

呢個講得好好
有才華有人品既藝人咁多
做乜野要飯個咁既人
以前就話年少無知俾人呃
而家都40歲仲on99咁真係唔知想點
思想仲停留係90年代

救命呀 好靚仔呀

Cr. 殷志源貼吧 微博

其實啲海外姜飯幾時醒
明明而家反佢嗰啲就係對咗佢廿年嘅飯
你地隔咗重山會知嘅多過佢地
其實件事發展到而家最可惜係好多人真係因爲咁而脫咗水晶飯

扮瞓嘅人點叫都唔會醒
唔講仲以為d姜飯真係識ksh呢個人

我追左好耐post 係見到姜生一再拖後腿先忍唔住要註冊上水
宜家睇返無挑同其他團綜見到姜生只會覺得好心寒
而且無論係水果車 hw定最近條片 都幾明顯見到佢係人格操守有問題
仲將水晶嘅路人好感敗左唔少
完全唔明白點解仲可以繼續支持佢

冇事都係睇返姜食堂洗眼

我都係唔想再睇返有佢嘅綜藝
好彩上年開始嗰個olleh tv團綜都無佢份啫
仲有我的小電視前半部都可以睇下

淨係可以講佢毀咗元祖小黃嘅回憶
同樣地都毀咗新飯嘅回憶
而家18年前嘅綜藝搞到我一啲都唔想再翻睇
明明之前六六歌真係好感動 即使重刷咗幾次都會睇到眼濕濕
但自從佢搞出咁嘅事之後 我就完全唔想再睇 覺得好假好想嘔
本身唔想脫飯回踩 覺得成件事好低裝
但對住佢真係冇辦法 當初有幾鍾意佢而家就有幾憎佢
一粒老鼠屎搞壞成煲粥咪呢啲

就算唔鍾意佢都好憎佢 因為佢一個人破壞哂好多人對水晶既回憶

*抬高

依家再翻睇無挑 感動真係會減左大半
一諗起姜生其實好憎水晶同成員
特別係上個月先知 姜生喺未重組之前一直喺網上對另外5個寫惡評
都唔知姜生點解要咁委屈同5個唔鍾意既人同台
都唔知邊個先係冇左水晶個名唔得

依家韓國脫飯果D好多都飯左廿年
如果唔係姜生做得太過份
韓黃會咁決絕咁放棄鍾意左咁多年既人？？
如果姜生係值得撐既 韓黃同水晶其他成員一定會出面撐佢
依家就係大家都搵唔到理由/證據撐姜生先要放棄佢
放棄左姜生 水晶先會有一線生機
否則水晶保持左廿年既名譽會同姜生一齊攬住一鑊熟
日日攞住水晶個名上社會版
都唔知姜生仲知唔知醜
HW退費都搞到一鑊泡
姜生連做一個普通人既資格都冇
明明有好既家底 唔錯既聲底
兩次天跌落黎可以大紅大紫既機會
一班支持左廿年既忠實fan
姜生個背景好多人恨都恨唔到
可惜姜生冇珍惜過
畀咁多野姜生真係哂左

好心班姜飯面對現實啦
7月如果影像會姜生真係有罪
希望姜飯唔好又搵藉口鬧韓國司法不公

冇辦法啦
HW太大 水晶咪要牽制佢囉

朴松葉講既野姜生一定會認同 先會兩個情侶檔拍住上呃小黃錢

@Becauseofyou_G1
下週六哥哥生日6月8號當天
19:35 驚人的星期六
20:20 訓man正音
22:50 高中伙食王
(以上時間均為nh時間)

辛苦大大了
0608真係個幸福日子

其實如果20世紀資訊流通發達
姜生可能當年已經收左皮
一早都唔駛旨意再出返黎

@g1_oria_

有心的殷蘇尼，背著G1的周邊帆布包去的。
有心的節目組，明明不是ejw做的菜，但是給殷蘇尼配的字幕是ejw的代表圖案甜品。

20190531 姜食堂2 EP01

一眼就認得呢三位係1kyne
感覺申PD有份做後期

申pd都係1kyne

唔知大大有冇認得佢地呢？

20190601 姜成勳DC台灣主辦發文

대질조사에 관하여 關於對質調查

因爲有好奇的人,所以說...
昨天下午警察局打來電話
定於6月4日沒關係嗎
我週一打算去臺灣。要問能不能調整日程
能跟預定的schedule推遲嗎
雖然做了,但是不能...
我又打電話說,日程早就排好了
說不可以...因爲認識的人通過介紹向本人
要求介紹臺灣食品進口 帶回開會及樣品
食藥廳檢查需要進去,怎麼也無法進行時間檢查
我現在因爲誰 本來就很挑剔 哪怕只有一萬元
一家能賺到錢就什麼都幹的店.
早知道必須交給馬訥
雜說多長 索裏
所以什麼時候有時間我分明從5月初開始說
不是送了嗎?
但從5月末或6月初開始,必須離開
已經說好了...反正不知道什麼時候能下結論...
對追加支持和鼓勵以前文章的Gallery們.
想說聲謝謝^^

@曹璐_fiestar

你們的問候 已經轉到到[握手]
初丁哥哥很開心的呢
他問 我們的節目 你們有沒有一直追呢？

好靚仔呀
幾時到大大更新自己個IG

好可愛
想要

好似話係羅PD去左台灣見面會送出去嫁

希望到時會出周邊

@Sophia_1Kyne

小孩的solo收錄有倆首mino製作的歌。一首是已經公開說明的有mino參與製作的主打？

就快來了吧！！

手殘禁錯負評
快啲solo cb！！

希望新一輪出嘅週邊會有呢個買 好靚

扣針好靚呀
美妙漢飲管都好靚

唔知今日有無消息呢

同埋mino上菜比大大粉個陣 咪唱左大大舊歌幾粒字歌詞

有無人知個幾粒字係解咩

終於搵到 原來解 一 二 三 四
Uno dos tres cuatro

Cr. 殷志源貼吧微博

笑死我 無知大魔王

如果key係度會俾佢激死

大大唔鍾意比人話佢無知㗎
話佢遺憾好了

佢係咪想跟志溶
佢以為會同志溶有一樣既效果？

不過講真超回做得好真係會吸好多飯
當年Tablo唔多唔少都係靠超回翻身

文大之前已經講左唔想個女曝光
依家為左錢咪又係咩都肯做
個女真慘
畀文大用做賺錢工具

佢就係衰在成日前言不對後語
其實你一早老老實實認未婚生子啲飯都唔會話你啲乜

啲嘢講到咁死自己抵死
FT鼓手都係未婚生子仲要現役
處理得好宜家一家三口幾幸福
帶埋個仔去演唱會都得啦

如果上年唔係上左66歌
白飯一早就唔再支持佢

好似嗰時出過聲明話叫佢退團
後尾不了了之

其實我唔係好明當初志溶唔肯返水晶係因為唔想再做藝人??
但係佢又點解會拍超回

肥仔完全係今日的我打倒作日的我
每句說話都打自己臉

岩岩睇返D舊影片... 大大點解點著都咁靚仔!!!

呢個節目嘅大大真係除咗16年水晶回歸後無論造型同身形都係最正

佢話拍超回每週兩日唔影響日常工作
畢竟退咗圈咁多年返水晶又係另一回事

好鬼死CUTE

唔怪得佢一直風評咁差啦
原來佢講過咁多次大話架喇

童顏一輩子嘅大大

係
而且如果上年真係要重組
都唔可以踢走文大

@SECHSKIES_CN

水晶男孩超級話題目前主持人團隊成員為@SECHSKIES_CN 和
@中華黃飯糰站CY_RiceRoll
為了使超話管理更加公正透明，以更好地迎接組合及成員們未來的活動，經現任超話主持人團隊反覆商討，現公佈超話主持人選舉和輪換等相關公告。

[公告內容見下圖]

又左手交右手

小圈子選舉
一定唔會揀唯4既飯站

要大佬認證過先做得
又要扮公平
欽點好過啦不如
又唔係未試過

又欽點班假團飯真姜飯做
真係不了

上次咪選過一次囉成班友圍威喂
專制扮民主收喇

支那邊會有民主

成班友又係選舉個po度打哂飛機自我感覺良好
係度冷嘲熱諷唯4嗰班
講真真係出錢出力追嗰班都走哂喇
留返一班成日打嘴炮係度9叫招魂
明明個團站廢到爆
中字又唔做
得閒轉下新聞又一日
仲話佢地做得好
我

佢地轉新聞仲要delay左勁耐
小黃花就算關左站都仲會整中字
佢地呢？

追個星
得閒出少少飯拍
整下啲所謂應援活動咁就當自己有功勞
問題係啲應援真係好冇誠意
而且我唔覺佢地有去做打榜果啲囉

所謂既應援咪就係演唱會送個蛋糕上去囉 其他乜都冇做

@兔子養殖專家阿方

你們水晶男孩飯圈可真厲害，站子不反黑沒產出不安利不搬運不出中字當個超話主持人幾位著名挑貨大搖大擺的在超話陰陽怪氣，黑帖就任由他掛在首頁只遮罩現役四人的新聞安利貼，一個一年送一次蛋糕的就是本圈最有能力的站子，佩服咧

最記得有人咁樣講過

最搞笑當年5輯嗰陣叫人唔好刷melon刷QQ

咁搞笑
真係第一次見叫人刷QQ

嗰時唯4同數字飯嘈嗰陣爆咗好多黑料出黎好精彩

係咩？
真係唔知喎
我係跟打榜組打榜
打榜組真係統籌得唔差

咁精彩都踢唔走班人

嗰陣有個PO講不過唔知搵唔搵得返

好似話有人偷韓飯係yellow note演唱會自費整嘅banner？
唔知係咪講緊呢班人？

嗰排有好多黑料都唔記得邊個打邊個LU
總之係而家水晶超話主持個前身

Cr. e_g_1 twi

好x靚仔

時間回到2016年剛重組果陣

佢真係瘦咗好多

大大就算肥 腳都好幼..... 好正囉！！！！！ 妒忌

真係好靚仔呀呀呀

今日好似係錄最後一集

唔知邊個做嘉賓呢

選王中王
我知SJ係其中一隊嘉賓

Cr. 見logo

哇不得了站姐放相
我真係尖叫咗出黎

好靚仔呀

錄完？
好靚仔

應該係
今日好似早咗

嗚呀 對視圖 心臟暴激

希望回歸係呢個造型
心臟暴擊

@g1_oria_：限量版的周邊 賣完了

雙腿幼到 然後再望下自己既

好似全部都賣哂

大大真係好神奇嘅比例
明明唔係好高（韓國男子標準）但感覺有8尺
同佢一齊行嗰個經理人應該係高過佢但望落大大硬係又突出啲
同埋佢就算係211嗰陣點肥都好都唔會肥落隻腳度
只可以講天生偶像

好後悔無係呢個時間去韓國
其實就算無官方活動坊間都有好多大大嘅展睇
仲有大大啲飯站係各地搞咗好多應援活動
下年點都要安排下

唔好再講喇
大大隻腳仲幼過我.....

全團都係腰短腳長比例好

淨睇呢張相已經覺得佢對腳好長

大大可能會搞solo con呢
到時你都可以安排下
如果搶飛搶得贏韓黃既話

點可以搶得贏韓國人？

@g1_oria_
56分鐘前來自쪄니마음속iPhone客戶端
今天ejw做了shy shy shy✊🏽👊🏽✊🏽👊🏽這個動作。手放在兩邊✊🏽👊🏽✊🏽👊🏽特別可愛。

cr: twi G1Kind
20190604 StageK EP10 錄製

又係唔會播既片段

其實都係夜晚先話賣完應該下晝嗰陣仲有

如果佢唔搞會員內部認購我都仲有一線生機

入官咖2期

不過話說上年310其實當時啲人話去票房碰下運氣可能仲有死雞執下

@eun_nyanG1
- When Jiwon entered the studio again after the break, fans were shouting his name loud, Joon said "G1 gets shy if you shout his name that loud" G1 said "they do it on purpose to make me shy"😂

‏- fans also shouted happy bday, Joon said "we're having a dinner after the shooting therefore" G1 said "everyone is going to have a dinner after the shooting" made it sounded like nothing's special😂

- other panels brought up lalaland as a reference, G1 said "I dont know what lalaland is, but they remind me of Finding Nemo" So G1 didnt watch lalaland but did watch Finding Nemo

- Before the closing, everyone got onto the stage, celebrating. G1 greeted to the team who was standing next, then this girl, one of the contestants had her mouth wide open, kept staring at G1😁 - G1 was standing at the end of the stage, a few teams came over to shake his hand

- also he seemed pretty close with iKon members, he put his arm around dong.hyuk's waist, they had a small talk, DH then back hugged G1. B.I took paper confetti from G1' hair away

原來大大都知

怕醜仔好可愛

可愛死了!!!!!!!!! 點解成40+都咁可愛

連睇戲取向都好初丁

黃金拍檔張新圖我搵左好耐先見到大大

我初初仲以為佢彈緊鋼琴
原來玩緊街機

【相關新聞選翻一則】
由於仍在進行中的熱點話題,不確定性仍在持續,對經紀公司產業的投資評級持否定態度。
從年初開始的產生的話題, 導致回歸時間有所推遲,
但4月份從BLACKPINK開始, 到WINNER/李夏怡,
之後將依次進行殷志源/iKON/Treasure 13出道的安排。

*以上為投資預測報告節選內容, 僅供參考

來源：
翻譯：夏洛特

Cr. 殷志源貼吧官網 微博

可唔可以快啲有官宣回歸
而家我每個鐘搭正就刷一次ig睇下有無好消息

我而家都係每日9點睇twitter睇下有冇更新
如果真係好似我地諗咁6月尾回歸既 我估下星期會有預告
我都希望yg快啲出預告

我估係6月27日回歸
2星期前公佈消息

跪求10號有消息

估10號至14號內

第一個預告後14-15日內就會回歸 我估10號至12號有消息

@Sophia_1Kyne

大大ig update!!!!!!!!!

我又手㾗買咗
不過身邊無人用kakao

大大更新左ig!!!!!!!!!!!!!!

啱啱睇到唔知係咩呢

今晚6pm YouTube 唔知咩事呢

有野公佈啵可能

FM? solo con?
官咖2期？

我地應該5點就知道!!
可能開youtube channel??

連IG都唔update
應該只係喺YT公佈消息

係大大嘅個人channel定點呢？

今日好似過年

如果真係開就應該係個人啦

終於！！唔係聖誕樹啦

佢其實咁多年黎算係言行致嘅人
睇佢啲訪問好多答嘅野隔咗好多年通常都好一致（同文大相反）
可能佢知自己記性差
記性差的人最忌撒謊

但我睇唔到 做緊野
無地有無人會跟到
求報告到時

依d先係良好榜樣

今日好多野睇

睇黎新節目幾有趣

根仔加大大仲有donycony根本就冇得輸

大大穿得好靚仔 貴族小孩

爛玩嘅富家孩子

大大同圭賢錄咗Radio Star 12/6播

咁金九拉一定會問好多野

剩係YG﹑姜生都夠講一集

求九拉叔放過大大
就算有次長做特別MC都擋唔到九拉叔

仲有WINNER隊長做嘉賓 應該擋到少少既
咁多節目最唔想佢上RS 偏偏就上左

圭賢唔做固定都上去？

返去探舊同事

會唔會比九拉叔窒

我覺得一定會 不過應付到既

我覺得大大上去反而係yg派佢去保護佢地
好想大大上認哥

圭賢都唔係省油的燈

其實呢集應該都會好精采大大圭賢次長

認哥+1
好似上次昇基單拖上認哥
但大大會唔會覺得寂寞

三個口才都咁勁
火花一定多

次長係大大認證既瘋子

次長轉數快加上大大天不怕地不怕一定好精彩

咁姜隊好好休息啦
反正管唔掂 （錯重點）

真係youtube channel呀

好正 但要經常update先有用

搞到成個Avengers 咁

唔好又整棵聖誕樹擺半年

佢行緊個陣有個ironman大公仔

生日當日有片出

呢個假DC迷

原來係大大嘅打game channel

遊戲頻道黎㗎喂

希望半年up到一次

即係我要睇佢打機

6月8號會有第一條片

希望大大開cam打機 但大大仲玩war咩 好似食雞 lol 佢都唔點玩 定玩街霸
印象中佢玩 成村人打王個種？ 超多人陪

實現到大大嘅夢想

咁當年佢係節目又確係話志願要做遊戲公司老闆
心情有啲微妙

睇佢打機
可唔可以見埋樣？

睇打機片會訓著 好矛盾

可能左or右下角有個格仔睇到樣
我未睇過啲打機片 係時候可以挑戰下

我淨係睇過達哥打機咋

近排多野睇到睇唔切
真係好幸福呀

幸福嘅時間仲會keep一排

希望年尾到水晶回歸啦

次長答金九拉啲問題好撚精彩
仲要實窒圭賢去姜食堂唔返rs
想睇大大點窒返轉頭

Blink又入侵YG出既post

係blind

不過果個叫rose solo 既blind都俾blink 屌佢

係 今次算少blind入侵啦

佢地連Lee Hi個po都入侵埋

.....成班癲雞

有邊次唔入侵先佢地

Radio Star 飯拍

Cr. Monggle twi

今日好多消息

幸福來得太突然有點招架不住

好靚仔好靚仔好靚仔

影到好似素顏咁

佢似係頭都無set

Cr. SECHSKIES_OFFICIAL (Weibo)

6月27！！！

救命呢張真係勁靚仔！！！！！
同埋終於知日期 好感動！！！！！

真係6月27!!!!!!!!!!!!!
心都跳出黎!!!!

終於有回歸既實感

最估唔到係一預告就有埋日期
唔洗估估下

야 야 야 야
激動加尖叫x19780608

係公司冇得叫 只係跳左一下
我同事以為我儍左

其實我都係暗自激動
我就黎忍到禸傷
同時嘴角不禁上揚至耳朵

次次都係我忙緊先有好消息
不過都好撚激動

好 靚仔呀

碌ig見到以為佢up
點知係大眼up先過佢

次長最快 跟住到大眼在德
大大可能剛剛訓醒都已經up左ig

見到JK留言

其實雖然成日鬧YG但係造角方便又不得不佩服YG啲CODY
佢真係將大大啲魅力放大1000倍
呢啲係其他經紀公司做唔到

仲要有埋手 手呀 係手呀！！！！！！！

張水上線
EUN LEADER FIGHTING

估中627

唔知係Mini Album還是Full album?

今次想知音源方面
水晶同大大既國民度有咩分別

應該會強啲我估
因為話哂係係yg第一隻solo
希望有好結果

啱啱去Naver 掃過啲評論，有人質疑點解blackpink同lee hi出消息嗰陣個個都話抵制但係大大就咁好反應
咁其實大大係呢個圈子咁多年同啲記者放送局咁好關係
同埋佢都唔算出身yg勉勉只可以話係掛單歌手
咁又好難相提並論嘅

可能真係唔係yg出身 所以冇太差反應

其實好多人提起YG歌手
通常都唔會提水晶
除左姜生單野

水晶五輯真係靠小黃撐住
冇咩路人

唔緊要 我相信有唔少人遲入坑 包括我

唔知大大今年睇唔睇到呢

好正！希望佢影認證照

今年真係要睇到喇

心口呀 手呀 正呀呀呀呀 被直視靈魂深處好興奮[好興奮好興奮好興奮好興奮好興奮好興奮

噴鼻血啦

哇哇哇哇 B站終於可以發彈幕啦!!!!!! 我要9沖去表白殷志源呀

原圖邊度有？

唔知 我係超話搵

原來只係P圖黎

@殷志源貼吧微博

【相關新聞&評論翻譯一則】
【標題】"不是舊美而是音樂人"...殷志源,YG第一次+時隔4年SOLO回歸令人喜悅的理由

歌手殷志源確定發行個人專輯。 本月27日,在所屬社YG娛樂準備的首張個人專輯即將面世。

6日YG娛樂官方博客上突然公開了殷志源的個人預告海報。 該海報內寫有"2019. 06. 27","EUN JIWON SOLO"等字樣。

1997年以組合Sechskies出道的殷志源在2000年發表了個人專輯《G》。 此後,發表了《滿醉In Melody》,《Mikasalo》,《8t. Truck》,《All Famy》,《Siren》,《Adios》等solo曲, 殷志源獨有的音樂色彩得到了認可。

殷志源不僅是在音樂領域,在綜藝界也是劃時代的韓國代表綜藝人之一。作為羅英錫團隊的tvN『新西遊記』成員與觀眾在大屏幕上見面，最近又開通了油管頻道，通過多樣的窗口展現了積極的溝通。

在這樣的情況下, 殷志源以歌手身份重返歌壇的消息比任何時候都令人高興。 從Sechskies時期開始, 殷志源能同時做主唱和RAP的萬能角色就備受喜愛。 一個人就能填滿舞台的氣勢和特有的"黑色克里斯馬"通過眾多個人名曲和舞台已經得到了大眾的認可。

回歸音樂人的殷志源會展現怎樣的色彩令人期待。 這張專輯是繼2015年EP專輯《TRAUMA》之後時隔4年發行的個人專輯。 特別是在YG娛樂準備的第一張個人專輯,殷志源的特色和YG的風格如何協調,發揮協同能量也是關鍵。

在已經公開的海報中,殷志源的黑色克里斯馬魅力就讓大家期待的熱情高漲。 作為綜藝角色展翅高飛的殷志源以音樂家回歸。 盡情發揮萬能藝人才能的他2019年的步伐引人關注。

唔知點整返d色出黎

你地like左Naver既新聞未？

就咁人手填色囉
填個底色張相用加深方式疊上去

其實睇張圖啲膚色都有啲假，太紅

利申：designer

好勁呀

我已經盡like
仲有頂評論。太多黑子
開始有人拉埋朴謹惠黎講

係邊買嫁

印象中水晶好似冇出細嘅手燈匙扣?!

ohhh

冇出過咁細
2代應援棒仲要重到爆

#金請夏 6月24日回歸確定
同week回歸

不過我地真正發力刷音源應該唔係27號果個星期

即係7月頭要開衡turbo

果個星期有PSY

衰多兩錢重

未必既
PSY近排都有D醜聞
PSY最勁既一定係YOUTUBE
我地一向YOUTUBE都較弱
海外飯真係要喺YOUTUBE方面加把勁

@鳳凰天使TSKS

#TonyAn#以2020年下半年出道為目標，準備推出男子組合出道計畫。Interpark學院Stage631的代表TonyAn表示:"參與了學院的經營,看到了很多人的才能和努力"，"因為各種原因,很多人都沒能出道，想給這些孩子更多的機會。"Stage631是由TonyAn和#裴允靜#等人成立的K-pop人才培養所，公司將通過6月15日開始的全國選秀尋找練習生，日本等海外選秀日程也在計畫之中

190606 戀愛的滋味2 預覽

我去咗殷Cafe幾正

我都去左啦 布置得好靚 望住大大食野好正

你抽獎抽成點？我咣

我聽日晏就去.. 個到有無野食嫁... 離地鐵站遠唔遠.. 我連地址都未睇.....

有野食呀 我見其他人有食飯/意粉嗰啲

聽日食使者源先!!!!!!!!!!!!!

當然都係咣啦

【0608生日ins/twi刷TAG活動】

1⃣ 今晚22.30（中國時間）twi刷tag
#HappyG1day
2⃣ 今晚23.00（中國時間）ins刷tag
#은지원_생일축하해 #찌탄절 #Happy_G1_Day #G1_SOLO_COMINGSOON #역시은지원 #평생은지원 #TCCWC #우리가지켜줄게항상 #G1_THE_LAND #은지원 #원카인 #1kyne #eunjiwon #G1 #殷志源 #ウンジウォン

🖤以上是DC準備的tag活動, 貼吧也同時準備了豐富的tag, 大家可以任意使用哦～
#은지원_생일축하해 #찌탄절 #Happy_G1_Day
#殷志源solo大發 #은지원솔로대박 #we_are_not_alone_because_of_G1
#역시은지원 #평생은지원 #TCCWC #Baby_은신기 #우리가지켜줄게항상 #G1_THE_LAND #은지원 #원카인
#1kyne #eunjiwon #G1 #殷志源 #ウンジウォン #G_ZONE

6月8日是殷志源的生日

@SECHSKIES FB

唔係喎，原來我有中獎呀

水晶極限隊長殷志源大大生日快樂
希望大大繼續健健康康帶領水晶走花路
小黃會一直支持你地嫁
大大solo專輯大發
1KYNE會努力幫大大爭取好多好多既1位返黎
我已經準備好擁有同大大同款既黑眼圈幫大大打榜
大大為左水晶同solo付出左咁多努力
一定會有好結果嫁
Fighting

大大生日粗卡
希望新專大發

呢半年水晶真係發生左好多事
相信大大一定好大壓力
最近又接左咁多綜藝
因為見到新鮮大大開心之餘 又擔心佢抖唔夠
希望生日祝福同嚟緊出專 可以畀佢正視自己嘅人氣(?
小黃會一直同佢一齊行落去

要大大正視自己人氣
相信要大量小黃一齊湧去大大屋企樓下

生日快樂呀！
新專輯一定要大發呀！
希望水晶可以遠離一切衰野！

希望水晶大爺們 都身體健康
重組後 我已經錯過左幾年
大爺身體健康 等我依D新進小黃可以參與未來既日子

極限職業水晶男孩隊長殷志源生日快樂
今年再次以solo歌手身份出發
希望大大solo成功 專輯大賣
無條件相信殷志源
亦希望所有唔開心嘅事遠離大大
最重要係身體健康 開開心心

永遠嘅水晶隊長殷志源生日快樂
希望嘅嘢唔多
只係希望你可以每日開開心心咁過 每日都做自己鍾意做嘅嘢
同埋要一直做一個唔會失去初心嘅人
由出道到solo到重組 一路以嚟都辛苦晒啦
以後你同大爺們 仲有小黃都會一直一齊走花路
永遠都唔會再分開
預祝solo大發

恭喜

全世界最靚仔嘅反轉魅力志源初丁 生日快樂！今日寫嗰張生日卡好長氣 希望你會睇到
Solo會爆爆爆紅！你要健康快樂 繼續努力、謙卑咁做好每一件事 화이팅💛TCCIC

今晚大大會有3個綜藝節目播出
加G ZONE第1次出片
好期待

大大生日係好日子
勞模大大再次上線
好似返返去啱啱重組咁 不斷不斷有綜藝
希望嚟緊大爺完整體回歸嗰陣都可以係咁有綜藝節目播

今日唔得閒去 聽日去先 捉埋我表弟一齊去佢俾我導到有留意水晶 仲勁鍾意睇新西
抽獎嗰度隨緣 不過我都預視到我都係臭手咩都抽唔到 冇抽獎運

我心中永遠嘅少年
希望你永遠都唔會比呢個骯髒世界沾污
永遠保存一顆純真嘅心
一直做你想做嘅事
身邊嘅人一直都會好似而家咁愛錫你
無病無痛到老
27號回歸一定要大發
努力必會得到成果

想問喺邊到架

去殷cafe叫餐點 就會有個感援包
裡面有張方形卡仔係抽獎券黎㗎

@danpak0603

@pk_bounce

@DCeunlogan

🎉2019 HappyG1Day 찌행기

올해에도 또 날아오르는 찌행기 이륙 비행시작✈

은지원 생일 축하해♥️

希望大大今日可以早D起身
睇到隻飛船啦

27

@g1_oria_

姜食堂2營業第一天的第一桌客人殷蘇尼的後記

被抽中為第一天的第一桌客人，我感覺把我一輩子的運氣都給用完了。
節目組都特別的親切，出演者也非常的溫暖，無論問什麼問題都很暖心地回答，真的太幸福了。
因為擔心如果表現出是歐巴的飯可能造成不便，所以為了不表現出來真的做了好大的努力（然而視線一直朝著歐巴TT）。
最先上來的炸物炒年糕是宋旻浩nim送上來的。他突然」uno dus tres cuatro」，我還以為是在唱Micasaro，嚇了一跳哈哈哈哈哈（只是個人猜測啦）
吃了炸物炒年糕，大家一直都說特別辣。所以歐巴就讓我們跟麵湯一塊兒吃吃看，說和炸物一塊兒吃的話就不辣了，超暖心地照顧我們。
吃了好一陣兒，歐巴突然要幫我們收掉吃過的碗。我們就說還要繼續吃，沒關係。歐巴說因為擔心沒有地方放紅豆冰了。給我們上紅豆冰的時候，比電視上播出的還要更加仔細、親切地給我們做了說明，也對視了好多回……我那個時候真的以為心臟都要停止跳動了TT
吃紅豆冰的時候它一直往下流，我們擔心歐巴收拾的時候會辛苦，所以就跟他說：一直在流，sorry。歐巴就超酷地丟來一句話：本來就會往下流的。然後走開了。這個又讓人心空一回~！！！
真的是充滿誠意的食物所以只能是好吃啊，努力一點兒不剩地去吃完了。
結賬的時候李壽根nim給結的。他看出來我們是殷蘇尼了，所以說那這不能他來結，就想喊歐巴來結賬。但是歐巴當時在做紅豆冰，所以過不來。壽根nim就說會轉告他我們是殷蘇尼這件事（非常非常感謝）。
在這期間歐巴擔心壽根nim不會用卡結賬，還一遍做著紅豆冰一遍大聲地告訴他結算的方法（暖心的歐巴）。
姜虎東nim也非常溫暖，說話很親切。宰賢nim也出來問我們好不好吃。旻浩nim給我們上菜，親切地回答我們的問題。POnim超級親切地回應了我們的問候。謝謝大家。
節目組說不能拍照或者拍視頻，什麼也認證不了，但是可以通過節目去確認自己的回憶……真的播放了很多畫面，讓我回想起很多當時的記憶，所以看節目的時候一直特別幸福~
特別是可以近距離地看到歐巴更加地幸福。這是我非常喜愛的節目，所以即使是短暫地出演，也簡直像夢一樣，
雖然不知道是哪位出演者抽到的我們，但是真的非常感謝，最棒！

cr: insrachel_jeong7868

尋日睇嗰陣真係一直留意呢幾個元袓飯既視線一直無離開大大

其實大大會唔會一早就知呢？
D老飯應該見過好多次面

今日諗住扮靚d去影相 但真係太熱
著得好hea咁搭緊車去cafe

其實今天咁熱 有諗過唔著1kyne tee
但係今日著先有意思

....原來今日開十二點半 熱死我 屌 我仲係門口 一陣又要走返上黎

@daraxxi

你地會唔會BOOK定枱定WALK IN？

我琴日有book 但去到見其他人都唔使等位 但今日G1 day正日就唔知～

我諗住聽日先去應該無咁多人呱

多唔多人？

我早一兩日book咗今日1點半 驚正日冇位

十個掛 但有三個係路人

佢有冇講話限食幾耐

個邊冷氣好凍 我依加係你左邊

冇呢 我琴日四點到 坐到寫埋張卡先走 差唔多五點半先走

有得睇啦！！

著到咁靚仔打機 都唔知睇你打機好 定 睇你好

睇到佢嚇一跳笑死我

好正喎
一D都唔悶
好刺激

@GeniusEUN殷志源中文應援組

@殷志源貼吧微博

本書

好煩 其實想知成日咁樣留言嗰啲到底係真心鍾意bp定係扮blink嘅黑粉 有冇咁冇腦

入去睇埋條片
笑死

拉到蛋糕都跌埋落地

真係好剌激 都唔知睇佢定睇個game好
Btw 大大生日快樂！

睇完佢一次再睇game一次

@PonesqG

下周訓民正音嘟嘟出演！預告了還跳了品生品死 隊忙又鎖了！

個蛋糕落地個下 搞到我都大叫左出黎 笑死

如果大大出演大逃脫
成個節目都要嗶嗶嗶嗶嗶嗶嗶嗶嗶嗶嗶嗶

個蛋糕真係好初丁取向
大大實好鍾意依D玩意

覺得成個節目組真係當佢初丁咁錫
講野啲語氣都係氹細路咁

節目組係咪知道如果唔當大大係細路咁氹
同大大辯論會更辛苦

拎完影黎睇下拎左咩黎

好多野未睇......... 又未睇驚6 又未睇訓民 又未睇高中王

驚6好多鏡頭，好睇係因為大大反應有趣絕對唔係節目內容，睇完成集我同大大一樣唔知成班人做乜9
訓民成集都好好笑dara講大大嗰part好心動
高中真係有時間先睇成集得幾分鐘仲要成半個鐘後先有大大
出得幾分鐘

我訓民應該留左3 集未睇..
岩岩睇左十幾分鐘高中王 睇佢地煮野食 聽你咁講我睇CUT算..

你睇哂啦？ 我download哂未有時間睇

係呀b站有齊
仲睇埋Gzone YouTube 官網有上中字

驚6我岩岩睇哂啦 大大真係可愛到爆炸 我仲錄左7~8條片段 可愛到爆炸!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! 點解可以咁可愛

但我竟然覺幾好笑... 可能因為佢地今集反應好搞笑 ..
搵日睇下金希澈個集先

@ 鳳凰天使TSKS

#GFRIEND#將於下個月1日發行第七張迷你專輯《FEVER SEASON》。這是她們繼今年1月發佈的第二張正規專輯《Time for us》之後，時隔6個月再次回歸。專輯主打歌《FEVER SEASON》著眼於出道專輯《Season of Glass》，表達了炎炎夏日中GFRIEND將攜熱情舞台亮相。

弊

G-ZONE有人加左中英字幕真係好正

@Sophia_1Kyne

20190610高中伙食王新聞
👉🏽11日舉行高中伙食王製作發佈會！
又有新圖可以看了

12號有Radio star，14號有姜食堂，15號有訓男正音和高中伙食王，16號有Stagek和完美搭檔！
六個綜藝[耶]新的一週也是安排的滿滿噹噹明明白白又幸福滿滿地一周

供餐王主角始終係班學生
所以預左大大會冇咩鏡頭
不過有得同白鐘元合作
白鐘元咁有國民度
對大大回歸有一定幫忙
所以鏡頭少都值得上

微博啲人叫哂咁
話有solo con!!!!!!!!!!!!!!!!!

應該係

27-28/7 2場
好想去

😭😭😭
29/7我韓文考試喊出黎

考咩級？TOPIK?

等出DVD

希望搶到飛

Shit 原來28😭😭😭

+1 阿媽一定唔會比我去
除非佢會黎hk開 有冇可能係hk開??

即係點都無得去

咩級

加油!!!! 一定勁難搶

唔係完全冇可能
開唔到con都可以開private stage

咩場先
點解我仲未搵到日期個source既
上DC都搵唔到

咁又唔知喎
微博有人話係27-28/7

你有冇入官咖？

可以因為得官咖發佈
冇得流出啦

佢開乜我都去呀

好似話個場得4000-4500席

加1啦

唔係TOPIK呀
係校內啲考試

內心在躺血

細到咁

係咪上次PRIVATE STAGE個場？

上次310好快秒殺咗

你識唔識睇？

咁今次搶飛既朋友加油!!!

入左1期仲有D機
冇入1期既要睇到時有冇剩票放出黎

貌似慶熙大學

2．慶熙大學和平殿堂（경희대학교 평화의전당）

地址：首爾東大門區回基洞1（서울특별시 동대문구 회기동 1）

交通：地鐵１號線回基(Hoegi)站１號出口，步行20分鐘

網址：

介紹：位於首爾東部的慶熙大學校內的綜合文化演出設施內，經常在此舉辦人氣歌手演唱會、K-POP頒獎典禮、電影節等活動。和平殿堂位於校園內偏上方的位置。

容納人數：4,500席

相關鏈接

唔知係咪真係喺依個場搞呢？
見中黃冇提個場喺邊度

冇

應該有剩飛既

好彩今次開con日期同回歸日期相隔左1個月咋
上次5輯同923con相隔2日
開con果晚冇哂韓黃同中黃打榜
好淒慘

唉難搶到仆街

開兩場會唔會好D呢
博韓黃唔得閒睇哂兩場

唔係開2場咩?

我睇到話官咖優先買飛
會唔會冇飛剩架？

公售應該有既 不過我估唔會多

我就係話今次會唔會冇310咁難搶飛

冇哂靚位

入到場已經完勝啦

咁依個未必冇可能喎
單丁位應該仲會有少少既

WB已經有人做預售
官咖預售日係6月19

預售一個可以買幾多張

佢又無講喎
係大陸嗰啲黄牛黎唔知堅唔堅

！！！！！ Fire

黃金漁場預告

好似又激死金九拉

大亂鬥
呢排發覺大大出演啲節目都好鍾意配啲火既特效比佢

因為每一個節目都要同MC鬧交

殷有理又出場

我終於睇完大大果3個綜藝喇
睇完驚六 除左知道大大好可愛之外 真係唔知做咩
唔明點解個節目可以撐到咁耐 但意外的Q唔得

訓民今集幾好笑
特別最開頭Dara表白大大果度 不過大大既回應太官方喇
可能我本身識少少韓文
睇佢地拼寫果度真係笑死

供餐王大大鏡頭太少
都係飛黎睇
不過韓國路人應該會鍾意

唔知G ZONE幾時會發佈下一條片呢？

你好快手
我唯一會集集睇嘅係訓man正音
Stage K都係根據邊個組合有興趣先睇

Stage K twice篇無睇
Boa 飛黎睇
其實呢類節目錄製時間長鏡頭又少
下次大大都係拍野外綜藝算喇

有彈幕話訓MAN正音因為曹璐講左句強國人因為大大而睇依個節目
令今集大大既鏡頭多左喎
你地有冇覺得多左？

我覺得不嬲製作組都係錫佢 鏡頭唔少
所以我冇特別覺得多咗
但事實上有冇多到就真係要計下

可能係其他成員或嘉賓講緊野
但個鏡頭去左大大度掛

咁佢不嬲reaction都好影佢唔出奇

兔子眼!!!!!!!

最成功既追星粉絲 大大怕醜好鬼可愛！！！

其實Dara講既野同我地平時講既野都冇咩分別
唔知Dara之前有冇頂唔順大大個紫菜頭呢？

唔緊要 睇正面就得!!! 同埋之後順順地毛都好正呀
殷胖圓都頂得順 紫菜頭唔緊要

20190610 姜成勳DC台灣主辦發文

오늘 검찰 수사관 통화함 今日檢察機關調查官通話箱

上次威脅及違反大衆文化藝術產業發展法
起訴, 控告, 移交檢察機關已滿4個月
打電話確認一下進展如何...
威脅部分被認爲證據不足
如果有追加的資料的話就來提交
還有大衆文化藝術產業發展法晚的原因......
對方稱傳喚一拖再拖
說着說着......身體不舒服,很忙,這樣的理由等等
說還沒有調查
真的真的這麼說了......
當然根據事件需要很長時間...但是搜查機關
那樣說...真是無語ㅋㅋㅋㅋㅋ
將於12日接受審判,並提交後記

-追加-
時間不應該沒有我,不是很正常嗎?ㅋㅋㅋ
每天在店鋪營業,中間因爲工作去了臺灣
即使去, 只要傳喚, 本人一次也沒有
誠心誠意接受調查

Comment: (節錄)

明明白白的人即使受委屈,即使病了也想快點接受調查,無條件地想快點出去接受調查

哇 瘋了ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ 果然不出所料地一直推來推去很疼ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ 會等待後記的

那麼委屈的話, 應該誠實接受調查, 儘快解決,在幹什麼? 繼承500億韓元財產的預定者會很悠閒嗎?

怎麼這麼忙呢?

12號一定來跟我說 但是好像沒有不疼的感覺 起訴多起,百般無奈之下,事實婚姻的女友被一併告上法庭,家里人沒人賺錢......

忙什麼?日程全沒了, 全國民都知道

SECHSKIES Gallery和這裏裱糊,還忙着在網上發表惡評

你咁講又好似係
有時大大無講野個鏡頭都會對住佢起碼十幾秒
不過我睇其他節目有時都會無啦啦影住佢（可能攝影師係1kyne )

好想知大大睇唔睇到飛船呀！！！！ 唔知粉絲有機
無問下呢

大大今年轉左行可愛style?

好似冇人問

@Sophia_1Kyne

20190611殷志源相關radio star新聞

重點：殷志源以solo歌手身份回歸，備受期待。這是繼2009年發行第5張專輯PLATONIC後，時隔10年首次發行正規專輯。

啊啊啊啊啊啊正規！專輯！！！！

係正規專輯呀

太好啦

好感動
衝呀殷志源

有生之年

真係唔知下次正規係幾時
大家能力範圍支持到幾多既就支持下

[img]
好靚仔[/img]

呢張真係好少年睇唔出40有2

@g1_oria_

《Radio Star》殷志源，時隔十年solo活動的苦惱是？「後輩們太難了」

歌手殷志源出演了《Radio Star》，說要在家安裝CCTV，引起好奇。同時正如他的別稱「美瘋」一樣，對話都是按照意識流走的，展現出趣味。

殷志源、圭賢、姜昇潤和李鎮浩出演了12日週三晚11點05分（韓國時間）播出的高品格talk show MBC《Radio Star》「見面就是好朋友」特輯。

殷志源說在考慮在家安裝CCTV，讓所有人驚訝。他在之前的節目中展現了不尋常的睡覺習慣。他說曾經從睡夢中醒來發現被關在了一個木質空間裡，還大喊「救命」。在他身上到底發生了什麼事引起大家的好奇。

殷志源意識流的訪談讓演播廳起伏不定。他說她不能理解為什麼會覺得RS可怕，展現在至今為止嘉賓從未有過的舒適模樣。據說他讓人捉摸不定的魅力連MC們也舉起雙手雙腳。甚至他還想要強制結束錄製，引起所有人的爆笑。

另外，殷志源solo回歸的消息公佈出來了，彙集了大家的期待。預告了2009年5輯《PLATONIC》後時隔整整10年將要發售的solo正規專輯。
接著殷志源吐露跟後輩的相處很難。但圭賢是例外，因為在圭賢面前經常展現凌亂的樣子。兩人間表現出了牢固的友誼。

被大家所熟知的「演藝圈宅男代表」殷志源坦白說不是幾天，而是在家宅了「幾個月」。意外的蟄居（？）生活令大家驚訝的同時，他還提到了通過遊戲獲得了人生的教訓，增添了趣味。

殷志源不僅獻出了笑聲，還獻出了感動。令人意外擁有眼淚開關的殷志源提到好幾個事情，其中透露了和寵物狗離別這一令人傷心的故事。如電影般令人心痛的故事讓大家都感動不已。

「美瘋」殷志源意識流訪談可以通過12日週三晚11點05分（韓國時間）播出的《Radio Star》看到。

木質空間聽過好多次
好似係瞓瞓吓瞓咗落床下底之後不斷打個床板嗌救命 仲話打到夏威夷姐姐彈吓彈吓

今次應該唔會提前妻掛

今次咁多自己友應該唔會吧
又次長又小隊又有圭賢

@水晶都是我大爺
想不到油管熱評一二都是男飯

扣一天鼻屎

我可以睇訓覺一整天 但扣鼻屎就,.....

大大表示嫌棄

니네 이거 봄? 你這是春天嗎?

江南稅務所前公告欄上的滯納者名單ㅋㅋㅋㅋㅋ

Comment:

以本人的名義做了什麼生意? 滯納金的出現並不是令人驚訝的 滯納金以本人名義出現令人驚訝

說是錢多,卻說不到1000萬韓元

記者朋友們,這是這個!! 文章末尾加上下個月粉絲欺騙影像會的捐款貪污,臺灣詐騙案審判計劃,回帖滿線點擊率爆發!!

江南稅務所前的公告欄上寫着滯納者名單? 想要看到整體

這個是什麼時候的? 現在去稅務所的話能看到那個嗎?
今天看到了! 那好像要貼到明天爲止,大家去朝聖,順便看看怎麼樣?

那個是什麼時候穿進去的? 誰申報上去的話就大發
不是申報, 而是長期滯納稅金而貼名單的

名字+生日一樣的同名同姓的人應該沒有吧?

看你現在的樣子,領了400萬韓元就丟人現眼?不是四千,也不是四億? 完全是生計型啊,那麼困難嗎?

那個地址不詳或者不能郵寄給其他本人的時候,就那樣公開發送吧?

本來想在6月12日之前發送,但是因爲無法發送,所以進行了公告,截至7月4日的繳費要求

沒有接受調查的現在稅金滯納額是這個嗎?從金額來看,如果進行稅務調查,肯定會更多。

事業所得稅不是通過事業繳納的。一般自由職業者繳納的稅金是事業所得稅。綜合所得稅之一。上班族就像繳納勞動所得稅一樣

但是地址是論峴洞地下,工作場所在那裏,不是就出來了嗎? 真的不知道才問的

也不是以本人名義進行事業,而是對在YG作爲SECHSKIES活動的收益徵稅。

如果是YG收到的,基本上是預扣。發生了需要追加繳納的事情

和江南稅務所前的公告欄滯納者名單上籤的一樣,姓名,身份證號碼,滯納額和全部都顯示在了廚房裏ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ 哪邊的什麼混蛋?ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ 那樣也想當粉絲嗎?ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ

주소 근데 실거주지 같진 않던데 地址但是實際住址不是一樣

Comment:

是地下室啊哈哈哈,那是什麼?

上次他不是說江南有什麼小辦公室嗎?

好像不是辦公室而是什麼倉庫

雖然是地下室,但即使馬上死去也還是江南ㅋㅋㅋㅋㅋ

江南消失不了

不是住址辦公室的面牧洞,而是寫地下倉庫地址,雖然是地下倉庫,但是看起來更像江南,所以滯納金也沒有多少,所以還算是藝人。

那個是營業場所,交營業執照的時候是辦公室。

大家都知今日YG又有人出左事
希望唔會影響到大大回歸啦

@g1_oria_

ejw親口說出為什麼不更ins

源：現在很流行通過SNS跟飯來增加溝通，我也為了這樣，一開始申請了賬號去跟飯們溝通。但是漸漸這個事情就變成，如果不更的話不行，好像就必須得去更，變成了一件勉強去做的事情，變成了工作。而且本身拍照這個事情對我來說也很難。所以我漸漸開始不更了，因為我覺得不是真心想要發而故意去發不大好。所以現在也沒在更。

20190612 Radio Star EP621

最慘都係leehi

20190612 姜成勳DC台灣主辦發文

재판 후기(별거 없음) 審判後期(無特別)

真的沒什麼特別的
比審判時間早到了, 就進來吧
比預定時間提前10多分鐘開始
確認身份,法官問妻子能說韓語嗎
聽得懂不用翻譯
檢察官說出公訴事實,法官對馬訥
問你.. 本人出面問妻子韓語有點生疏
要陳述許可 收供函
不能承認公訴事實,妻子製作韓語文件等等
因爲很難,所以本人幫助了妻子
與韓國妻子公司的合同是雙面合同,正式合同是
與臺灣公司另有合同,與韓國公司簽約
臺灣有關方面稱不能自辦演出
寫合同本身就是事實,當然承認
法官聽完後,於7月10日第二次公審,國選辯護人
說要請律師幫忙
其實不需要律師......刑事審判要有律師...

Comment:
不是訴訟而是刑事起訴,違反大衆文化藝術產業發展法

YG真多事發生 （反白眼

@韓國me2day

【tvdaily】[要求YG旗下藝人停止演藝活動的國民請願發起]12日,請願人在韓國國民請願公告欄上登出了題為<停止演藝企劃公司YG在演藝界的活動>的請願書.其中,請願人表示"YG公司旗下藝人不斷捲入毒品和大麻事件,只有一家企劃公司長期發生這樣的事件,說明企劃公司內部存在嚴重的問題."#韓網友請願YG停止在演藝界活動#

接著請願人說明了請願理由,"YG應該在所有廣播媒體都停止活動,徹底進行內部調查,希望真相大白".

@韓國me2day

【MBN獨家】[(G)I-DLE確定26日回歸,13日進行MV拍攝!!]13日,據MBN獨家報導,gidle組合 已經確定將於6月26日回歸,現在組合正在京畿某處拍攝MV.組合歌曲以濃重的黑暗感性和中毒性強的副歌部分和獨特的表演構築了穩固的認同感.期待女孩子們~

又有對手

唉 呢啲新聞幾時完呀

唉
下面班細真係多謝哂

朋友sd 黎
本來想笑，但睇到上面個新聞又笑唔出

RS超級正
小隊仲爆料有人講大大壞話

未睇都知今集可以loop好多次
野餐期間都要小休一下放鬆自己

睇完個人會輕鬆啲

G1's radio star from time to time ..

503同545真係全盛時期

在中？？？？？

係呀

20190612 姜成勳DC台灣主辦發文

업무상배임, 업무방해 불기소 결정문 일 業務安排,不妨礙工作不起訴決定書日

能解決問題的就隱藏了 利害風
犯罪事實顯示阿提澤與順大一起見面?
你沒見過我嗎?? 了不起ㅋㅋㅋㅋㅋㅋ
滿嘴謊言 真的太誇張了ㅎㅎㅎㅎㅎ了不起
在那個地方 曾經纏繞過ㅡ.ㅡ

少了幾張中間沒有用的
因爲是談論對方的瑣碎主張
只上傳重要部分

Comment:
北京演出上海演出收益四億兩千萬 那樣在妄想中生活也夠巧 ㅋㅋ

沒有嫌疑,不起訴,結果還是很順利。

"起訴人損失的10億多元只是預期收益,沒有實際損失的餘地。"
這部分ㅋㅋㅋㅋㅋㅋ 拜託你在現實中掌握一下自己的位置,收起虛幻的妄想吧? ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ

每次看到羅列的預想收益金時都會很搞笑 ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ

預想收入10億ㅋㅋㅋㅋㅋ 果然是老本行開店的人呢,就用彩票妄想來維持一天的開店令吧 ^^

545真係神仙顏值 為咗睇佢撐成場

20190613 姜成勳DC台灣主辦發文

(개빡침)대질조사 취소 取消對質調查

本來預定明天下午進行對質調查
故意不公開的理由怕不出來
剛纔警察局來電話了,說取消了......
問原因是什麼,身體不舒服才做手術?
????????????????????????????????????
開玩笑嗎?
調查官的話對方怎麼說
希望不要進行對質調查... 那麼早就
說不做? 不撤訴嗎?
不,你自己起訴和不起訴的情況是什麼?
因爲最近新開始的工作很順利,所以本來臺灣
本應在當地工作,卻不能去 全部都叫去交易...
因爲這個至少損失數百萬韓元...
稍微來說,因爲是韓國泡泡茶的流行,所以開始進口
處於階段的韓國根本就沒有東西,我確保了東西
我開始直接從事進口行業...
我說這些人都會因實制宜,終身有前科的人
我會讓你一輩子刻骨銘心地後悔的...

Comment: (節錄)
以名譽毀損起訴代理人,但又不想進行對質調查ㅋㅋㅋㅋㅋㅋ
每次做的事情都會拖延什麼時間,好像想要折磨代理人,折磨他,但與此相比,人類卻把醜陋,醜陋和髒兮兮地宣傳給小區鄰居。

要附上手術診斷書,到此爲止

真係輕鬆左好多
比水德笑死 同後輩告狀講大大壞話

YG搞成咁
下個係邊個真係唔知
冇眼睇

咩心情都冇

好得人驚
本身形象好既都中
我都唔知YG仲有邊個係好人

唉 超級大地震

想搵啲開心野都冇

我相信大大

我見新聞 水晶都無出字 係bp 溫拿 樂童

其實而家大大啲新聞只要唔帶yg字眼就會好少黑評

點解佢可以唔落台咁西利...

水晶再有人出事真係全隊收皮
希望各位生生性性
唔好闖禍

根本YG先係根源
本身間公司文化唔好
意志不足既人咪全部學壞哂囉

菊花垂簾聽政

兩兄弟都走佬唔知會唔會TEDDY上

應該唔會
Teddy 可能都身有屎同埋佢仲有間black label

以後唔駛刷菊花鞋喇
希望有新氣象啦

545好正

暫緩都要上街呀
我地係要撤回

但我係驚菊花落咗台之後冇人收拾個爛攤子
同埋之後啲artist又因為改朝換代而入雪櫃雪到2046
再者 好擔心大大627嘅成績同反應
一嚟有強敵
二嚟唔係個個都可以理性咁將yg同旗下藝人分開睇

將來既掌權人應該唔多唔少受到菊花操控
始終都係大股東
SOMI成績唔太差喎
而且大大solo成績主要靠小黃
唔係靠路人
大家到時努力刷榜支持

依幾日D時間過得快到今晚又播姜食堂
明明睇姜食堂係一件好幸福既事
但都冇咩心情睇

嘟嘟又好似後生左咁既

我連驚人的星期六同rs都仲未睇...
完全冇心情

Sor係咁打錯字

rs 啲後期真係好正

睇黎大大錄完節目返到去又要教育一下弟弟

大家好啊 我係一直mon po 嘅香港小黃啊 ！
由單位數po追到而家

由2017年四月開始追水晶啊 我本命係性感又可愛嘅殷隊長
一直都無咩特別想講 因為大家都好多時都講中我心聲

呢幾日又要擔心埋YG 真係好煩 雖然見大部分YG 新聞係提都無提過水晶 不過水晶真係成日遇到啲好差嘅時機 好慘

另外我想問 水晶續約係咪無出過官方新聞？
有可能可以全身而退？

歡迎呀
多啲上水黎傾
水晶真係好似無出過續約新聞不過大大份約應該要到出年先到期
而家各家yg 飯都想自己嗰個早走早著

想呼籲下 唔好介意
616雖然父親節但記得出黎行佢老母

多D上黎上水啦
就算同我地既睇法一樣
我地都想知你同大家點睇嫁

我個人覺得水晶應該已經續左約
因為份團體約一早已經喺4月尾5月頭完左
點解唔出新聞？由年頭開始YG已經不斷出事
出續約新聞只會令水晶畀人鬧埋一份
唔出好過出啦
至於大大、島主同水水既個人約
得島主既個人約係同團體約一齊簽
相信島主既個人約都已經續左
不過續左同冇續既分別好似不大
因為島主直頭冇咩演藝活動

水晶離開YG
我覺得等同解散喎
出左去仲難有好發展
唯有期望4個成員生生性性
唔好出事啦

原來如此 的確呢啲時間都係唔出新聞好過出嘅
唯有相信四子啦 不過韓國圈比較嚴格囉
其實我真係唔介意佢地拍拖談戀愛 甚至結婚生仔 佢自己唔幸福 好難去傳播幸福俾我哋 唔好太崩壞就ok

其實我寧願水晶出新聞話佢地拍拖結婚
都好過出新聞話佢地出事

終於睇左Radio Star
成集金九拉係咁提起機械人水水
睇黎金九拉好鍾意水水

大大今集好瘋子

今晚發生左咩事上左熱搜？

又估水晶既歌？

呢套嘢雖然悶
但真係估親乜都上熱搜

唔好講笑 佢收視其實唔算差
之前睇睇下都覺得接受到
係冇左韓海同key冇心機追落去

係咪因為個節目加左啲美食環節所以韓國人會鍾意？
韓國D美食節目收視一直都唔差

第一集就有
佢中間只係加多個左零食環節同改易左玩法

係200萬01人
個位烈士都有份

佛系 收殷志源娃娃 巧克力 / 小不點

大大瘋狂更新

大大暴風更新

下個星期4就回歸
但YG一D宣傳都未出
仲要睇RS先知係出正規專輯

正唔正先

菊花潛左水
睇怕都係食自己

yg個twitter都可以出下teaser同相掛

我唔想出碟前兩日先有預告囉

歌名都要睇音放節目個schedule先知

唔係根叔講 我都唔知原來關於飛蛾

唔係尋日嗰節目講咗咩（仲要係壽根講）

其實今日等咗成日估唔到咁夜先由大大個ig自己發相

好想睇下樣 正面 樣呀!!!!!!!!!!!!!!!! 呀呀呀呀呀

有冇話係主打還是只係其中一首歌？
YG係時候出歌單啦
solo con又係冇消息
一張poster都冇
就快官咖可以預售喇喎

我估依星期出...............

等YG個twtter出真係哂氣

YG日日都有醜聞
都唔知佢想邊日出

張相係咪仲係紫菜頭髮型

追星女孩的顯微鏡

黃金搭檔好好笑

靜音嗰到笑爆

呀呀呀呀呀

由頭笑到尾不過靜音嗰度真係睇10次笑10次

另外排球兄弟幾過癮

真係差啲叫出黎

係牛仔風格??

終於有歌名知下喇

呀

6輯叫G1?

Typhoon 黎嘅喂

Typhoon Gilme Robot 老是常出現

要比返出鏡費佢地
講真Clover啲歌幾好聽

音樂係火係光 大大係飛蛾
就算會有傷害 無論如何都會向前飛

- 其實大大先係光 我地先係飛蛾
仲要無傷害既陽光

[YELLOWKIES] SECHSKIES水晶男孩討論區 (19)

@鳳凰天使TSKS

實力派唱將#Ailee#時隔兩年將攜正規專輯回歸！據悉Ailee將於7月2日攜專輯《蝴蝶（butterFLY）》正式回歸，經紀公司方面透露此次的專輯製作精良，還請大家多多期待和關注。目前Ailee官方社交賬號也曬出了文字預告以及具體的回歸行程安排，預計Ailee將於19日開始放出首波預告照，隨後將依次公開歌單、MV預告等內容。Ailee自出道以來帶來了不少膾炙人口的歌曲，還曾多次帶來經典電視劇的人氣插曲，此次新專將帶來怎樣的音樂也令人期待

大獲

呢張好Q

要沖實體銷量
G-idle PSY同Ailee實體都唔會好勁